林鄭競選辦前成員何民傑確診

新城群組」增至7人確診！員工不滿公司涉瞞報

香港的第三波肺炎疫情持續大爆發，昨日（7月30日）新增149宗確診個案，其中145宗為本地感染，破單日新高。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示新城電台再多一人初步確診，該電台早前已有6人確診，今次確診的新城員工是嘉賓主持何民傑（Raymond Ho）。
香港的第三波肺炎疫情持續大爆發，昨日（7月30日）新增149宗確診個案，其中145宗為本地感染，破單日新高。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示新城電台再多一人初步確診，該電台早前已有6人確診，今次確診的新城員工是嘉賓主持何民傑（Raymond Ho）。
有新城員工向傳媒報料，表示從報道才得知公司原來有6人確診，不滿公司高層未有向員工通報，當日有員工確診後，公司只向員工以memo通知，表示與確診者有接觸的同事，需要自我隔離3天。自從有員工確診後，新城先後進行兩次大消毒，亦安排大部份同事在家工作，亦添置體溫機，所有進入電台的人士都必須量度體溫，但不少員工認為公司欠缺透明度，未有向他們通報最新情況。新城發言人向傳媒表示，有2名員工確診及2名嘉賓主持確診，其中一名是藝人施匡翹，據知另有一名嘉賓主持初步確診。至於時裝設計師鄧達智先生則感染源頭不明。

撰文：機

新世代回力鏢

輸左區議員死霸住辦事處果條友

仲要扮中間派
實際上係建制

傳說中嘅「新城勁爆」？